歐遊撚入一入嚟

你地去歐洲個陣用左幾多錢？

同埋你地去邊？

小弟同女朋友打算去兩個星期 英國+法國

問人野咁樣問？
咁把炮唱十萬英鎊過去囉

幾時去 旺淡季差一倍價錢

上年暑假去 用咗我6萬幾蚊

我大概係12月去 係聖誕個陣

依家諗住帶4-5萬到去 唔知夠唔夠

買咗機票未 係唔係第一次去歐洲

聖誕嗰三日乜都閂，無野玩

未買機票

係第一次去啊

如果4萬兩個人有小小抆水 受你去嘅範圍影響

睇咗機票先 果到會直接影響你1/3預算

第一次去都係去大城市 北法果面 去英國都方便

你兩星期玩英法 姐係都只玩巴黎啦？

我建議巴黎玩7日 英國自己決定

我係巴黎>倫敦>蘇格蘭 咁玩 交通唔算貴

住平均900蚊一晚 如果你女友肯住hostel會平好多

我用左13000，10日，去左德國，荷蘭，比利時，法國，終極窮遊

唉～molamola

本身想去日本嘅 但係佢個邊無直航去大阪

轉機就要23個鐘先到 唔想佢咁辛苦

結果我痴撚左線話不如去歐洲

途中係咪要賣下藝咁

但真心誇張！10日用13000去4個國家

傻閪屌你老母 係法國比黑人搶劫姦啦

真故事 法國忽錢都住好啲

再同女友傾下先

無誇張，機票來回3千4左，酒店$3000多，歐洲穿梭四國巴士flixbus $800幾，帶旅行煲超市買材料，每餐3-6歐，最尾一兩日先食好啲，買地鐵pass，museum pass，小手信，差唔多啦